最近用zoom做野

手機版嘅zoom根本係垃圾
有咩可取代？

電腦版zoom

有漏洞，易hack

手機版有咩缺點

ipad 版

Slack / FaceTime / discord

冇「虛擬背景」功能

Google duo.

好似有

Microsoft TEAM

Skype